教大特殊教育

Hi 各位巴Sis
話說昨晚收到EdU special education interview
4yr full time
呢科係咪無牌架其實
佢好似係新開所以搵唔到資料
唔該各位Ching

push

BA唔係BEd，讀完無教師牌，純粹一個degree

唔該曬Ching

我係頭先in

[quote]我係頭先in個個男仔，你係咪坐第一個個女仔，10點in既

我11點架

幾時會有offer

我in得麻麻

我都覺我in得麻麻

希望佢第一年收多d 真係好想讀呢科

Why

我今日in BME
唔知幾時有offer.....

我都想讀

個課程好正
唔係一味讀死d英文科

人地BEd 讀多十幾個credit 就有se 張cert, 你就走去俾4年錢讀

讀專d啊嘛 人各有志啊巴打

UGC

推返上黎 等得好辛苦

宜家都未夠一個星期 已經好心急

同你一樣

到底有消息未

仲未有....
interview 之前話入左scholarship list....
但7月尾先通知有冇份
但宜家仲未有offer 好緊張

等死

你地個status有無由selected for interview變submitted？

冇

其實係咪未出 定係出左我地唔知

請問有冇人讀緊呀

推一推
有無人今年報左

我個fd有報
你收到offer

未有，完全無人講
定要等到6月27最後一輪in完之後先知

我個fd main round 報 但佢放返offer出黎
你報late round 定係 main round interview 左但等緊？ gpa?

late round報，gpa 2.8 ,不過係做緊ta

上個月尾in左，宜家都無消息

可能等埋一次過出掛
有人main round interview 左等到呢加都未有

我gpa咁低仲要得HD
希望有運行

本身HD讀咩？ 你係報BA果個special education 定係有牌果個 你又知27號仲有得in既？

收到offer 果個朋友讀社科3.3幾

我讀設計，做左幾年野，我淨係見到6月27係deadline

搵左校長寫推薦信
offer神

我同我d同學寧願佢話比我地知unsuccessful 好過一直都selected for interview

係
都唔知宜家咩情況，無咩報左ied part time嘅人講

你報part time 果個special education?
果個應該有牌 同我朋友報果個BA SE唔同

報左BE個個

你淨係報咗呢科？

係呀，唔想讀full time課程，直家8大都無咩part time報

咁希望你收到offer la
如果收唔到咁明年再戰？

應該會明年再戰，但唔想再跪求老闆拎推薦信
offer神

做緊特殊教育相關ta?

普通有融合教育嘅小學，我想讀完教視藝渣